香港人真係好撚慘

Dlkh 日日收150隻蝗搞到全城逼爆
病左要毫無尊嚴好似豬咁逼係病房
垃圾狗官就乜都睇唔到剩係識講埋啲廢話同擦鞋
錢就用哂黎起大白象
公屋就比哂新移民住
留言入面有個人講得好岩
唔好期望呢班畜牲會改
只有推翻呢個政權先有出路

返工，不了
我仲有層樓供緊

送班官去訓下

香港人上世一定殺左好多人

加油

香港人係香港就係狗

想表達d咩

狗都不如

好想知如果訓最入果個要急救既話會點，儀器都唔夠位擺啦

多謝保皇狗啦
依加知道班保皇狗打手點解不停幫保皇狗轉移視線未？

上水、元朗、沙田日日逼，每日都要左閃右避啲支那人同埋啲行李，返學又成日聽住普通話，撘火車一定會打尖，醫院又比佢地霸曬，撐共匪撐建制派嗰班仲係唔係人？

所以我地一定要又自己做起
見到人打尖，比gib碌到一定要大大聲屌柒佢
支那人用普通話同你講野一定要用返廣東話搭佢
愈係忍讓只會越比人恰到上心口

夾縫中生存

我哋香港人得罪咗邊個

肯定係夾縫?

根本係煉獄

去人地嘅地方住唔係主動融入人地嘅文化，而係不斷強迫人地接受你地嘅文化

過撚咗海就係神仙啦